# Projeto: RH Colaborador #

========================

O projeto foi configurado e implementado via console, por isso a estrutura dele está default.
Primeiramente foi criado o BD e depois feito o mapping importando assim p/ os arquivos metadados (ORM XML), e, posteriormente convertido para as entities, conforme as tabelas com as definições e restrições. Além disso, via console tb foram gerados os CRUDs, resultando nas views apresentadas no diretório app. Os demais arquivos gerados em src > Rh > ColaboradorBundle:

  * **Controler**;

  * **Entity**;

  * **Form**;

No diretório web, estão localizados os arquivos públicos:

  * **CSS**

  * **JS**